如果去狗宿撩狗，班狗會唔會射野？

一陣啲狗乸狗仔女吸晒點算

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

唔會
佢哋會衝過黎啲示威者就會自己散開，逼到你去咁上下遠先開炮

佢地唔射咪到啲蒙面休班暴徒，揸住支黑色棍形物體落樓打人囉

真，尋晚葵涌村先係咁

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

屌佢地班撚樣，得個廿幾三兜人係度挑釁班差佬
搞到我地差啲比班持棍休班蒙面暴徒捉

一轉個頭望返得把口班撚樣，縮撚到百米遠